有無手足通宵唔訓等睇nba final?

入黎吹下水

邊個先係即討post

開波邊道多人咪入邊道囉

就依到啦

不了開波前會貼bam 圖

做咩咁睇唔開

眼訓